[無法無天] 網上igshop既詐騙行為 請廣傳！

事到如今
經過左唔夠24小時之後
已經陸續有其他受害者
目前:3位受害者

此post目的在於希望比到其他受害人知道 請廣傳 如有其他人得知自己出事冇錢又冇貨 請馬上pm

各受害人已經報警 希望各位可以好心推一推
呢一單並非單一事件
店主有預謀咁食左受害人既錢
無法無天

店舖資料ig shop: Keepersneaker (已改名)

現時為: Hongkongtgt

之後再改名為 igshop: love_life429

最新資料(19/12/2016 11:45) :該igshop已將其帳戶删除

該店係19/12/2016 晚上10時幾貼出最後一個po 但唔夠一小時後帳戶即被删除

犯罪手法:
主要以因為計算價錢出錯為理由，向受害人表示要加錢，聲稱會退款但最終無疾而終
受害人無法聯絡店主 而受害人嘗試在貼文留言亦被删除以及封鎖帳戶
另外 即使受害人仍然要件貨 但去到依家已經無疾而終 錢貨兩樣都冇哂

電話 (只有whatsapp) : 9558 5373

銀行戶口
滙豐銀行 124 411 836 838
恆生銀行 789 287 638 883

受害人2號

向店主訂購貨品

受害人揀岩貨品之後

店主有意引誘受害人買多幾件貨
佢可以食到既錢就越大

透過銀行入數 匯款大約1900比店主

但當受害人再詢問貨品幾時有之際

店主已經第5日冇回覆受害人

受害人第2位

事主係Keepsneaker網店訂購左貨

Ultra Boost 3.0 Triple White

當時事主透過ATM機過數
手快冇拎到入數紙

但透過銀行紀錄 已經同店主確認左入數

入數之後 店主表示貨品價錢有變動
詢問事主重要唔要對鞋
如果唔要 店主會退返錢

事主想問下ultra boost uncaged價錢
但最後事主係第日決定退錢
而店主亦以okay回覆

但事後幾日 事主再查詢退款安排之際
店主亦沒有作出仼何回應

事主嘗試打電話
但個號碼只係有whatsapp
並唔能夠打通

事主之後係Keepsneaker ig貼文留言
但遭到店主删去留言並且即是封鎖用戶

事主另外幾位幫手既朋友亦被封鎖抹去留言

推

正臭閪

報警未？

有戶口number 咪報警囉
之前有巴打比人呃左幾十蚊 條友都要坐監

推，條友垃圾到
唔好放過佢

屌你老母留名

重有一位受害人既資料未公佈 涉及金錢更超過4000蚊
小弟整理好就一次過貼出黎

希望其他有買左野但重未知出事既人快啲聯絡我

請廣傳！

推呀推呀

都係唔明點解igshop買波鞋

其實有啲舖信譽好好
但係有啲舖頭仆街姐
igshop冇錯
錯係個黑店店主問題

幫推

Ig太多騙子

其實都係另類網店姐
利申：有買過

報左警未？

我經朋友搵佢舊同事買鞋
點知都係收唔撚貨之餘話退錢但退極都未有 已經拖撚咗成三個月
whatsapp電話全部都搵唔到人
講緊我同幾個fd 都差唔多五千蚊
聽日準備報警
btw 推 呢啲垃圾全家不得好死啊

你留低contact比我

仼何事主可以direct ig account:
antikeepersneaker

推！好撚仆街

不嬲唔信igshop

太多呃鳩人錢同賣假野既case啦

btw幫推

不過我唔係呢間igshop
係一個自稱空少嘅朋友嘅朋友
telegram:chilaiyar

咁仆街 推fatc

推
好在之前試過咁多間都冇事
以後真係要諗下仲i唔ig買野

係呢間仆街

留名

推到條友仆街

買波鞋上FB group大把啦，又比較有保證
洗撚幫襯垃圾ig shop咩

知錯啦 所以依家要揾佢出黎不得好死

陳美玲？

得罪講句 上買野都係on9仔

你

樓主你要睇下佢同陳美玲有無關
你可以上返高登搵下關於陳美玲既post

唔推唔係人

之前我地都追擊過類似既事
過往經驗
係要報埋海關
懷疑佢賣假貨
成效會更大

好 唔該

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

push

介唔介意direct msg去 ig acc antikeepersneaker

已msg

基本上你有超過5位受害人一齊報警
咁CID接受機會會加快
呢類騙徒多數有案底/小朋友
其實有齊銀行戶口 無可能走得甩

建議你報海關+連同多位受害人報警
涉及金額越大，警果邊做野會越快
當然如果可以問下細區議員可唔可以幫手
有佢地幫手又會快好多

利申：做過法律方面工作

早一個月係ig買演唱會飛 過完數條友話突然間冇飛會退錢 之後又一直拖 屌佢老母

最後去左報警 但落完口供 等到而家都冇咩消息

叫個高級啲既黎follow

有咩事揾你幫手

唔知係咪金額太小所以唔理 千八蚊

Btw幫推

聽人講 銀行戶口可以出去搵人買

呃錢/拖數正仆街

老老豆豆幫襯呢啲仲要過數先真係弱智,
面交唔好?

我n年前都試過上網買野係咁 跟住去報警 警察話你上forum搵下有無更多受害者 或者叫admin搞 可以備案 啫係無q用 個陣真係覺得警察好廢 利申 未攞番錢

要訂貨喎

咁咪自己訂, 要搵識嘅人唔會搵唔到,
點計都唔會俾錢一個唔識又唔知信譽嘅人

冇左幾錢

演唱會飛如果多人都受理啦, 上次我個朋友又係ig shop瀨嘢, 幾十個受害人總數得六萬幾都受, 最緊要搵多啲受害人一齊報, 最好推埋上報

識自己訂/搵到熟人訂就唔使上網買啦

就係唔知其他受害人會唔會因為驚麻煩而唔去報

我揾到其他受害人 一齊報好啲

間野叫w_s_eas 唔知有冇人同我一樣瀬野

咁叫佢地食屎啦

幫推
其實ig shop真係冇乜保障
一有咩事都投訴無門
起條仆街底啦
少少錢都呃##fatc

開名啦
(定係個名係咁)

between我有份幫手report

雨推

真心唔明點解有咁多人仲會中招

雖然巴打我撐你 但自己有陣時都有d責任
而家ig鞋店除左出名有實體店個d之外，其他好多都係買followers. 聲稱有單連貨既都可以係大陸買既偽貨，好多人真係貪平就唔理好壞就買

不喜勿插，帶返個頭盔先

報左警未

推推推

幫推一下

呢類騙案一年幾廿單仲有人中招

Ig個名

推一推

推上報

推
不過下次唔好咁蠢啦

我個朋友都係間店到比左1599再補差價
又係唔覆 無左影 而加咩電話都打唔通

direct msg ig acc antikeepersneaker

我已經叫佢direct 左你

有 你有冇聯絡方法 方便傾

51702770直接wtsapp我

更新受害者人數
7人

更新受害者人數7人